呢個世界有咩係錢買唔到？

快樂，朋友，愛情，權力，智慧，人脈？

仲有呢？

李知恩?

有錢人

民主

香港嘅私樓

下 除左智慧 以上全部買到

人存在嘅原因 目的

係 ，好SAD

錢-》買書-》得到智慧？

真

自由

可以移民

睇書最多得到智識, 智慧難少少
要靠經歷

買到都唔代表擁有到
擁有到都唔代表係永恆
錢不嬲唔係萬能

錢買唔到一定贏
錢買唔到唔會傷心

買唔到真心同健康